[BACKUP]北角「無警」4小時？警解釋北角警車途中被示威者包圍 有線新聞重整當晚的情況

官網 link 唔知點解上唔到：

官方 YouTube 版
北角「無警」4小時？警解釋北角警車途中被示威者包圍 有多名市民向有線電視新聞台提供片段嘗試重整當晚的情況：

BACKUPBACKUPBACKUPBACKUP

推

9up 唔洗本

真係好撚垃圾
點解我要有份出糧比呢班垃圾

阿蛇比假口供, 聽日記者會又有野問啦

大話連篇 黑警死全家

同721一樣有哂證據，點拗呀？

推上熱門